仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (67)

未來合作user 華麗留名

Lm

有無人協力打長谷川

#2金蛋user

前幾日開始玩返，有好多新功能唔識用

比左負皮 好好反省下

#5刀系

頭先話打防坐果位ching 2點半開打？
我仲食緊野

仲有冇ching做柱奶B

Yes

執行隊員奥丁龍(自回究進)同醫女神
邊個優先入隊

好慢慢 我都煲緊劇

有無同周公刷

醫女啦 可以自己控
自回臭丁一消就回

無..

我食完啦 我火奶B隊

ok
5323 2877

有無清有個張橫排破無效7com圖？

thx巴打
順手問下宜家既750000mp寵買邊隻好

天地要唔同色先做到

刷防座有冇人有B隊

Thx清
原來咁難轉

巴打仲打唔打?
等我清埋box可以打多6場到

幫你打埋果6場

in
5151 5138

留名

有冇人一齊打寶玉慳體

巴打夜晚仲會唔會打?
睇下打唔打到去100粒

長谷川要打幾隻先夠

用新八黎轉啦-,-

應該會 除非唔會

有乜分別

條路短好多

無野了 我搭錯線

返機RUSH反省 再見

挽留

咁到時睇下點再算

最憎波台狗

YES 47303

相煎何太急

我5系

IS

點解依個世界可以有啲咁on9去自殺雷埋隊友嘅人

浪費埋我幫佢拖turn 仆街

你係比人雷個個

係 好sad

真係好慘

其實佢可能 想比多2c你
反正你開火水陣破防 一定殺到

原來我睇錯 佢走去自殺

我係水魔女
就係佢冇開火水陣破防 反而開銀時
我都睇到o曬咀
之後佢自己俾人打死咗
之後我隻水3倍未回到技都俾人打死埋
個銀時隊長應該都命不久矣

可能佢以為自己用梗銀時隊

Diu nei pad
One pack only one rainbow
辣殺驚

有冇沖田總悟肯加我細賬

感激

136270715

柒到仆街

Poor guy

God bless you

真
之前有2隻都係咁
哭死

医女神好難打

裡雙幾多角色exp一場
升一隻100->110要幾多場

有冇巴打carry 醫女神

跟機求埋一份

跟

咩隊？

有冇巴打刷機世界/醫女神?

機世界就例牌火奶炎柱
醫女神就下面條link
我得a隊

銀時有帶神kill要秒好易架喎

可以刷一陣防坐 陣間可能要出門口食飯

有b
不過夜d先得閒

猶格醫女神
有無巴打有a隊？我有b
a隊好多野有代替 我無水寶石

原來an狗入場會黑mon幾秒
難怪要等

D s+需求高到

而家黎?

咁你到時叫

房號

8602 4658

最後衝rank時間

打卡

清一清體先

ok 同埋我唔駛出門口 可能打到完 睇你想幾時停

咁我順便食埋個飯先 9:00到?
btw自己都覺得自己痴線刷左咁多

巴打8點得嗎
可以先add我
279685699

無問題 論癡線你唔會癡得果呢個日本仔

六清笑了

牙6挑佢機未

6清應該多個0

佢多我成500倍

使唔使咁改牙

佢多你500倍
即係你得2粒
究竟你幾日你打左d咩

幫你打J

收到風垃DEE千幾甩防坐

八月個白鯨打極都過唔到
好灰

原來銀魂有亂入刷

你玩咩隊

猶格光隊

牙噴幾時先肯carry

你個隊差我

你幾時carry我就真

可能係我轉珠問題
4秒好難轉

你開 試下加埋我過唔過到

7303 2260

sorry

做咩唔pass

再嚟

4729 2304

要食幾多粒石痴線
btw巴打打得
8220 8445

岩岩去左食飯 有機會先

唔該曬 阿墳 巴打

噴god

其實用猶格都好難用過

咩意思 睇唔明

執行真係好撚on9 出完之後咩都打晒
Lv10 命運三針 星導天翼全部都係鳩打就過

其實用猶格打白鯨都好難用
電話食字

去打兩場輝空の闘技路 睇下有幾on9

未打，好似要塞破屬吸＋吸傷，應該呢關係最難

協力就唔難過

話說唔建議用執行入場 始終要多幾招技 又唔算太穩
用木魔女/水著孖妹輕輕鬆鬆刷仲好
依個組合今日刷左10場都無大問題

未出都大把隊打曬==

執行用腳玩都贏

黑肉 不了

未有追打之前 我真係未試過過到

清個box先

等你

自己打真係好難 得4秒轉珠

講到執行直心同期出咁

8202 4283

好彩d怪唔多血 係咁意轉幾串都死

而家黃龍亂入精靈寶玉精係味調高左
10場有6隻咁多既

新三人協 用木魔女可以用咩隊員過
利申 冇四隻木魔女

當年我老死牙奶都刷左好多擴潛

木龍女木咩直嗰d個陣都有暗屬 好似冇咁好

好似有一隊係3隻木魔女就得

你個奶死左去邊

3pack中三隻阿銀加沖田 我想要神威呀

3隻銀加沖田換 完

刷住咁多先 thank you

唔該哂

2個Version阿銀都有用 諗緊退唔退水龍女木龍女黎換

去左溝姐姐

@任我奶

可以典

用第d隊

有冇巴未清8月啲降臨 一齊打

實後悔

都極醒左啦 下次強化都唔知幾時

下次會係咩醒

代行

笑到傻撚左

傻撚

依排係咪好興自殺潮

真係覺得佢地好可惜 原本大家都有得贏

答你5到, 次次去到破吸就俾人斷線

本來神威都贏到 但係派膠
之後個猶格唔知做乜撚 2combo 就收咗皮

@MING 交數未

以後唔用6清 入左場會變第2隻野

原來三點夠石 有無手畜G chi我？

新八

喂

坂本

喂喂

虎鐵

呢隻未有 但不了

Ching祝你中高杉或者銀時或者神威

快啲儲齊金蛋一套
即送你5000mp

新盃除左唔好死轉快d之外有咩要注意

關關秒

noted with thanks.

係神樂啊屌你個閪

想要

水劍換oj?

賣JOR了

尾關有咩攻略

開上下橫

我愛返工

開上下橫+火魔女加COMBO技就會穩秒

直接開上下橫 極速轉中間果三行等天降 7c
仲要係佢最上面果行火橫排未轉走之前就要停手

開加combo慢4秒

128而家掹車邊有2.7% 會唔會一日就跌出去

袋轉未

玩吞食未

我揾袋轉就差唔多 次次都係差少少就跌出去

未出
晏啲j牙中？

揾心囝算

我純粹想入20%內拎寵

有無巴打會一齊刷 + 強
勁缺 + 強

今日邊關

凍冥魔
輕鬆關

🤔等d有得射既關再打

諗起 都係唔打

岩岩升滿左隻涷冥魔,第時周回RUSH繼俾小楓用

仲用凍冥

我係想刷加蛋

刷加等石川 雅典娜呢d射幾炮就完嘅關咖
轉珠點叫刷加

拜拜拜

射緊喇喎

有隊未

早晨啊咁多位bb

單釣沖田

打
卡

gun

你再睇真啲-.-

點解會有d咁嘅事

點解隻木賢龍 用火橫8c都成日車唔死

唔點燈嘅話要火橫+3火再拉夠C

轉珠先

佢玩bug

有拉到木珠同水珠我記得8c都打得死 好似
可能要再多一串水/木珠

咁鬼厚血

唔開技點揾九粒

豬王🌝

有消息指轉珠預防腦退化

所以我選擇左開真田

我而家都開 但係都係唔夠尋晚高分

天降成份都好高，唔好力追喇

叫牙寵轉多啲

收到風, 眉清一隊神樂

黎緊會再多一隻

喂 米屈

屌你老母toreba定郵局 今次完全無通知我
無啦啦又寄返去日本

sor...

想快d換走個鐵冠 唔追唔得

還返個大師球比我

墳巨

巨乜呀 得個柒冠

冠都無lm

是但12c就過
火乜橫

有冇人識打lv8

噴葛第一粉留名

佢無退化過🌝

利申：收工，剪頭髮

清完8月任，急不及待想玩9月任了🤘🏻

幾時有神up架 咁耐都無

拉combo 等天降6粒咪得

拉6粒等7combo會唔會好d

大家係咪連機都一定會有on9隊友
垃撚圾 去玩神魔啦仆街
雷到我懷疑人生
真係退場自己打好過

屌佢開個其撚 再開幽助咪贏撚柒咗囉

佢開光龍使

幽助係伏list top 1

其實個box要幾廢先會用龍巫龍黎做追打
街場預左實有人會咁
個個都識打 邊有得笑

又俾人放上嚟笑

原來u就快rank1000 😑

最尾都係要我水魔女carry

差3百幾RANK就1000

當carry下人 儲下人品 保我抽中神威執行b.b.

係我就斷佢線

其實整死人都幾有成就感

放龍巫女都比人笑

係好有快感
打代行前一層我開神威比佢入
代行無得減回會直接普攻做低佢

打幾多？

好少 萬幾左右

now 執行😅

有無好過先

有冇人未打8月上級 除左lv8

你剩係打咗lv8?

係 噴葛抖下 純粹想搵人慳體

陪你打難嗰幾關

夜啲 做緊野

131100 穩啦掛

打極都係得12萬5

終於贏咗新三協

又穩拎冠又贏新三協

就1000RANK大神

有排 升lv好艱難

131幾多%

1.幾

Dim gun

1.幾多數唔得
今日星期1

我盡晒力都係1.1

牙填真係再世父母
爸爸

墳爸

遲爸

仲有3個鐘先開波

轉珠挨唔到咁耐

肝怪盜就挨到了
重差個撚屌怪盜協未肝

之前開5倍打晒—。— 差今日個協未打

1日10場日任岩岩好—。—

無船長真係唔知神威隊水當個位可以落咩
有巴寵全部都係專珠技

早知唔轉

魔宮女

呢隊幾正 光精MVP

有無人陣加蛋

話時話我好似無拿破撚

得拿破撚同貂蟬
水火位得隻火天使

你射?

全部有齊 水火位有埋自繼艦長
但係冇最重要既防毒刀
究竟幾時先復刻mh

係
但做左b了

而家好難得有b做-.-

收到風你十幾萬+

係就好，唔洗再打

平均COM高我2C

佢第一層做乜鳩

14萬分既關鍵

要搵袋打了

收到風6清入咗top3

係就好, 咁我就唔使轉到仆街

好彩我識一位好勁既代打...
有人想知再講

千萬唔好講 無人想知 講左全家死

本身都唔想益你個仆街

好想做偶像隻狗

唔好意思 我想知...

留言打'垃DEE', 小妹就會PM你架啦

haha😆👏👍🎉

垃DEE

快啲去check吓pm喇！

屌原來講緊佢

垃dee

3%要幾多分

咁多位bb早晨啊

毒清

眉清

屌你媽咪 好想玩吞食

轉得慢個盃1x%
好驚比人跟出去

躝啦吞食狗

有無抽實體包？

乜黎

吞食除咗事前重有得抽個實體包
有多啲點同其他野送

我大把錢課金 點解要做呢d野😑

454咁能串

想上黎揾番d舊朋友

是咪就執 差5多成個星期冇情報

上次靈龍契突然識郁 唔知幾時先講呢

零課狗玻璃心😭

其實協力做到80%防毒防闇係咪仁至義盡，係咪唔洗湊到100%？

班零課狗系貢玻璃心
好在我重課

有一個講法係唔夠100等如0
我剩係防毒100算

雙協一人60唔係好難姐

無得抽點用

協力無超覺 又要防雲又封條 好鬼難湊夠100

傻9先重課

屌你老母親 系甘jer住禾

人地問去到80
我話一人60
你話無得抽
但係人地都去到80
重抽乜下?

打澳豬張卡

今次人狗線係幾多

白汁雞皇飯

紅酒牛尾好d

無飲管 不了

8月降臨果條龍係咪頭兩rd都打爆左右兩粒就可以打中間果粒?

有冇人刷銀魂
炎柱 機川*3 神樂

右左右中間 好似係

今次個盃去到最尾相信真係要131先安全

80=0
20=100

on99

😒

所以我通常放0
反正有80 機會

佢做開0仔

真係唔知

真 因為6清做1

下 少佐先喺1

佢萬能插

差銀先抽齊 已經冇錢追
抽完啲角色番黎結果唔知可以放入邊隊
金蛋仲有用過啲鑽咁濟

冇料到

你係

一陣屌到你嗌救命

遲仔打完分未

想點

打完 今日第7場日任就夠

係咪打分
我打10場
做日任

屌

😒夜d 先

死法老
琴晚同少佐打
佢夠分我先77萬

連個分都係random🤔？

我弱者=.=
早少少

屌我食埋個飯先啦

對個BOSS 輸出越高就越多分
冇角點輸出

🙄又扮

琴日每場打得一億=.=
少佐打緊七億=.=

蛇王

所以我選擇自私打
街場平均7萬分一場😂

係pad post傾白貓 傻架？

做完愛回家留名

請問mp寵同虹幣寵建議買邊隻？

唔同少佐打我打倒3億😂

😂

Ching ho ball 👍🏻

些牙d私藏野先

THX

唔通傾PAD?

爭lv8過唔到

都要睇你自己有咩ge

其實做咩要刷

有無ching打幾場機川?

差啲斷LOGIN -.-

mp月底到期果兩隻對自己都有用
缺雜色隊長，暗果隻又好似好多地方用到
虹幣單純想下架前換隻

差少少過到裹極

um 點解一定要有雜色隊長

虹幣問題
你有無猶格 有光個隻可以慳返

終於過左lv8
成日唔落火珠，打條撚

我個心好撚痛

好耐冇玩
舊ac唔記得個ID
依家首抽左隻裁定神4365
可唔可以一戰

岩岩轉左日版 點課金

第god fes抽隻水魔女啦

早晨留名

踢你出post

回鑊玩家頭先換左神威已297，請問有冇巴打同隊長或者玩火隊+fd

對上一次玩係出曲藝究進

淘個多石ac玩算啦
等下合作個陣先玩

104331698

好耐無玩

轉咗玩吞食？

3分前

之前有玩完美版

咁惡

協力錢印做隊長入場之後換左隊長有冇影響？
隊友轉見唔到隻錢印會唔會無左效果

唔會 入場嗰陣係隊長就ok

8月29日（水）11：30頃に、Android（Google Playストア・auスマートパス）版およびKindle Fire（Amazonアプリストア）版において、下記を反映した最新版のアプリを配信いたしました。

▼更新内容
・Android 9 Pie対応

仲以為有新料 點知係細更新

下
更多an狗可以享受遊戲
邊到細

而家有幾多機用9.0

唔知
無用過an XD

好耐無玩完全唔知點catch up... 有無咩教學
仲玩緊水龍女隊😂

幾部pixel+essential

水龍女好舊咩😑

唔舊咩 見好似無人用了

miru 都無人用🤮

垃圾黎

我 立即 屌你老母

😡

10卜98

而家個個用執行，算係救濟下非洲人
執行進化之前，係抽唔到新野，新關卡超勁難過

如果無執行可以點組隊

執行 伏list第一名

@報

幾年無抽過啦 依家仲興唔興用combo 隊

而家combo隊大流行啦
大把7c殺，冇7c殺都唔洗入隊

你真係未死過咁，我幫你頂住 你快啲後門走

我報左串

墳墳同我打白鯨,99體同lv8得唔得

課金抽隻牙銀玩住先🤘🏻

難聽過粗口牙ching

忠言逆耳😒

話抽就抽到咩...

抽夠是但4隻咪有得換

一單0鑽之後唔想再抽了
超級非洲人

買咗醬油未

繼續課囉 課到有

屌那星原來限變打個復刻咁撚屈機

屌那星
你又中

臭雞又蛇王

返工就係____做

荷包君頂不順了
月尾啊

得 你想點打

我不1c
層層你秒

有愛德有繼承左啫啫嘅神威
係白鯨難搞啲

有冇猶格

三尖八角

行啦

白鯨先
71164028

無啦啦pass俾我 搞到拖咗咁耐

99
75865993

唔識玩猶格唔知要點

75835993

佢吸7c 得嗰4秒 梗係轉個盾捱過去算啦

84451414

lv8 一個人打好d 易d儲到個洗版

其實唔難
我打左廿幾次好有經驗

8>9>10

要幾多%先有王冠？

3以內

依啲咁細粒都要3% ?
我打撚到傻先得30.5%

個皇冠嘅樣只係反映佢攞咗幾多次冠

請問有冇張表

8打左廿鳩幾次
9砌安定同人協一次搞掂
10打左一兩次執行訓住過

日文冰識睇

炮友網打手留名

打極都打唔到上130000

9同10我都愛德兩take過
8

8協力仲易

2F 2邊換晒雙子龍
3F 2邊換晒神秘龍

尾關 3色陣+心轉火直秒

[守護香港]

好耐無見呢個name tag,我之前都有用

講緊me?

垃圾先上呢個網

原來彩冠後就2次轉冠

36% 放棄了
打唔上去

我係

收島風你幾千石

PAD得300

100都無😅

5都無🤓

邊關儲技好 頭先嗰舖入王都未儲到

貓頭鷹最好儲 半血前 2RD回到11000就得

原來係咁

如果只求20%內，依家15%穩唔穩？

係呀
時間過得真係快

12好少少

依家仲有冇預測表
132K分唔知仲洗唔洗打

有冇代轉服務

你可唔可以接少啲job 唔想比人推落去

唔駛 打
預測表有兩個版本 兩個版本都under 131000

但係我都仲係忍唔到手 成日打

幫我轉未

由180rank打到去250rank都仲卡住係10萬分

6清

我以前或者會 而家唔會
團火冇左

收到風你DAY1已經138

我DAY1 128

想抽幾多張點心紙

嗨

歐洲遲 我細細個就聽過呢個名啦

屌你老母呀 用張做單位 咒鳩我

預約1號屌撚爆個撚屌歐洲遲

又有咩抽

嫐

1號有約 未必開到台

暗魔女

不了 抽完1%POOL返唔到轉頭

牙遲今年中四

我重未開始做暑期作業

係咪死咗ser?
大細ac都玩唔到

玩緊

@撚屌MING

又玩到啦喎

我迷遲大將軍屌撚死你

cum on james

呢個咩隊嚟？

執行隊？

覺醒又唔齊
唔係諗住可以過到輝空下話

豆豆都過唔到

屌睇錯

無蛋龍 sor

大神幾時carry下小弟

有無人想打陣加蛋

點打

?

你帶撒旦+4隻鯨魚就OK

ok

開未

3744 6786

o shit

隻撒旦唔駛繼承 SB太多

6956 4355

都係等番星寶算

唔繼殺得死木奶咩

我冇跟條片 我自己另外組

換幾多隻😅

11萬6穩唔穩30%內

7h

7m

細a重高分過大a

Combo同時間邊個攞高d易上d

時間好似係

On9

8月lv7 應該點打

用猶格

又係衰4 秒

131穩唔穩

真 走去玩2個acc

late叔又勝

珍 撚屌遲係長勝將軍嚟

131應該ok

代打133, 有意pm

pmed

有意 幾錢？

排除

開一個星期神up

隊

10石機啲寵都放埋入去既😑

比我慳返5粒石

D寵有聲

你會中？

屌你老尾

無魔宮女

小白幻蘿利聲

識唔識郁先

回水啊
10石變5石

零龍玩龍都會有聲

抽左牙銀先啦

一隻都無

Ching over左少少

會
依家3石 最後一抽銀魂了

2018 仲抽蛋

醉曖抽蛋

Pad出日任未

舊年咪有囉好似

等我仲儲定token換10石bitch 咩彩龍 華女神
已經預晒佢要求10換1
原黎佢冇諗住比你換

上年唔記得左9月定10月出10石機
唔知今年係唔係

魔導書の幻魔・イルミナ
水華の喜女神・ウルカ
回想の時女神・プレーナ
零龍喚士・ネイ
玩龍喚士・コットン
會出聲

到底依家銀時進定唔進好？如果玩進化 火橫但入7c光隊員我有一大堆
未進之前我又有蠻龍 可以做隊長

要2隻

未進銀時咪姐係勁少少既狗頭

見有人入leo隊果類當火力 我都咁覺得 根本有靚覺嘅狗 但我本身冇狗同彩兇龍 打杯冇combo隊長成日上唔到去 所以好1516

今次堆鑽係咪進左退唔番？

武器退唔到好似😑

合作完之前可以換返

抽多幾隻

電撃で１０年以上担当して下さった方が異動になり割と喪失感が凄い。そしてスケジュール調整で今年度中（２０１９年３月）までにfake二冊行けるかがギリギリになってきたな……。色々な兼ね合いで一冊目の刊行が冬真っ直中になりそうなので二冊目を春までに行けるかどうか。

又錯po

神威隊同孖妹隊係咪冇野抽得過

無執行抽
又無西面央抽

山田邀請左我幫風神配音了 過幾日飛過去

依個山田

進比較好 (伸利:無進到)

5 push

利申 : 方三日加

白狗妹 喜女 玩龍 水魔 風神
當然本身有替代品 唔抽都無影響

咪又係轉珠🤘🏻

做咩罰我轉豬

梗係抽返一兩隻灰幻打ranking

灰幻明明係聖誕果隻

唔是咁易嫁
唔爆石打盃了，留石神up算

又夠鐘開GAME 10場蛋龍

我估係0.15%

幾時up
想5石抽水curry

唉

無得轉先係懲罰😒

要入石了

已經兩隻,唔知仲抽唔抽好

要抽下六星限過日子

點解無汁痕抽架

以前成打執行換哂合作寵先強化到咁勁。。。一隻都無留 我欲哭無淚

得個2隻講出黎比台主笑

1. 唔勁
2. 抵

成打執行

明明無天降嗰隻都會拎嚟刷嘢
點解可以all in曬

再抽

幾可用執行刷野牙

25體喇叭

10年都唔出 講經😭

等到佛誕都未出 唉

垃圾驚零天降🖕🏻😭

無天降咪快囉

人品問題😣

💦💦💦

Pad都儲氣

過唔到lv10...

協

憤god有冇複數木魔女

你想點

係咁比人換隊長好煩啵 一人一技過

砌咗 唔知擋唔擋到隻藍牛嗰腳？

21520670 開左 試下

憤葛帶隻丁龍 解R6覺

thx 慎爸

做埋人老豆

收唔收我做契仔

冇呀冇呀 契咩仔呀

新手想等聽日神祭刷首抽，有冇邊隻推薦？
今日爬過文話要抽銀魂神威，但刷極都冇

想做埋慎爸條仔

水魔女

唯一用到係火魔女

咩編號 脫哂節 我以為仲係火埃最強
仲有冇其他?

水魔女啦
破屬破吸解鎖隊長隊員有排都唔會過氣

魔女強勢?

而家邊到仲會玩雜色隊😒

唔好笑我

又雜色又combo 啱晒鍾意轉豬嘅朋友

聽日神up抽唔抽好
手好痕但無野想要😭

聽日專注抽爆隻水魔

我鍾意轉珠我玩miru 啦

想要魔公女

暫時我覺得水魔女最實用 一隻頂晒破吸收 破吸屬 仲解鎖洗版
隊長技又勁 (不過要轉珠轉到死)

到而家都覺得十字好難玩

新手想問下破吸點解

姐係有d怪話吸100萬 你隻怪打多過100萬會變咗幫佢補血

長智識了

今朝過咗數比青令
又袋袋平安

有水瓶就好易玩 2C就得

有病點解要遮到咁。。

笑左原來我正身同分身同分

放緊沖田

垃圾

好好笑

用光yoga兩pack光都夠力 點解要轉走埋我啲水珠

錯po

屌你老母98

more啦

我大初音再戰11年

名呢

似鳥沙也加 無查錯的話

唔好再抽水魔女啦
中下光魔女啦

聽日200石只想追風神 喜女神 水麼女

水魔女真係好好用

想問下咁樣換神威抵唔抵？

睇你上面留言你有水魔女？

慎葛

神up user全面進場

好想白仔

👨‍❤️‍👨👨‍❤️‍👨

Okay 進場

冇睇時間早左抽

Ching 抽咗幾多先法國？

見到godfes個字先抽嘛

填葛

做乜呀

屌你老母親

又中風神，一車車去屠房

0.1%

屌你媽咪

五屬麼法使我屌你老婆

8抽中兩代幣算打個和

0.1%點抽？

本多終勝

1pack 中行一隻零龍
啲假鑽蛋多到

14抽12金 玩多20抽 希望有風神算

屌你咩

得個一張

呢個%，抽FGO仲開心

巴打早抽

幾下就都唔好玩嘅

直接換神威咪得

華生

有兩隻了 入唔到銀隊

打卡笑下你地算

G chi

兩pack7限 唔見女英雄

屌你又曬

好巴閉咩 我有6隻

又有傻鳩曬命不成反被撚

水魔女2隻都嫌多

幾時先比人拎去換

風神都橫掃 仲抽黎做乜

因為我無風神

agger 責住晒

3pack10隻都係token 好想要隻時女

得隻水龍

rich

隻時女有咩用
又黑又廢

加3C好勁

咪係

手轉做到既野

轉9筒等佢救命

好彩2抽就睇到

墳巴id係咪叫魔狼聖帝

屌死山本啦0.1都夠膽死

以前係

3色洗有有無9粒都唔知

玩咁多年都破唔到4C盾

係 幽助繼隻寧寧成日都唔夠豬

3色陣要指定色出9粒以上

新果幾隻識叫未

753

未

躝返去玩白貓啦咁

屌你老母

又中水魔女 都唔俾隻光我

10pack再講

又中

次次都10㗎啦

不如我比粒珠你轉 你養我啦

你粒咩珠

墳god
今次又10單？

0.1都俾我補到洞 佛心公司

我隻暗時女同光魔女呢

再落本應該就有，你歐州血統都好純

一抽雷神

係嘅就一早有啦

留石下個神up抽0.1彩龍

我愛她

清識波！

五屬魔法使抽齊 開心噢

撚抽到咩屌你老母

0.1%果隻幻魔 但不是喜女魔女

🙄

填巴訓身落去未

瞓咗啦

訓落啲

抽到出時女先叫訓左身

落場未

下抽中嫁啦,幫你集氣

50抽左右 已經賣左大堆金 廢鑽
終於可以停一停

算 都係抽曬佢算 下星期出糧

多謝

以後會有一車車風神

願風神與你同在

祝福下我

抽中第一隻之後就一車車咁嚟 我今日都3隻

不過我重未有原版

今日黎左好多零龍

連續炒左3次極4尾門 幾時出手指耐性

6ching抽未

抽得太多唔敢講

7抽7金
可以pass

抽完都唔講 九泥

零龍都好呀 遲d有聲

可能下一抽有呢

finally

重課到

慎葛 填葛第一粉留名

墳葛今次又幾單

吓 小妹無抽-.-

8咋 收手啦

好rich

2000蚊 夠我食好多餐麥樂雞Chan.....

唔抽神up啦，等8石機

都話左墳葛一定duck

8週年
一定出8星

唔抽時女啦 放過自己

神up user

張圖舊到

可唔可以比啲意見我火隊可以點砌 無咩頭緒
唔想曬左隻貓女

得神威係可以做到隊長，你有無其他火屬雜色隊員

對呀

咁唔使柯煙換神威都得啦

恭喜

好人好姐玩乜火隊

轉珠技多

唔想玩 但唔想放隻貓女係到柒

有0.72好吸引😑

有光魔女R了

3機kill 好想要

歐遲

玩龍個g率好高👍🏻

🤘🏻

呢招對我無作用

無人叫你抽喎

😑有0.9高左好多

我這樣討論 他完美如此

屌佢1星期都唔係神up黎嘅
咁睇法銀魂好似抵抽啲

終於進到miru 😭

師兄想要咩 幫你集下氣

3點抽銀魂 想要鳩杉

綜援石

如你所願

佢一隊啦 差一隻就可以自繼

唔想掃牙噴興
但光魔女上次出抽番黎都無用過

咪尾 我儲緊祝福

收到風你用光魔女刷北歐rush

屌你媽咪 隻隻抽返黎都唔能用架啦==

裏極都係用光魔女打喎

有無屌你老母親簽名檔？

你唔洗刷rank，佢地要呀嘛

有無隊跟

他純粹是在享受溝女抽蛋的過程
捕捉那種幻得幻失的感覺
光魔女有無用?對他來說已經是不重要
抽蛋抽到如此地步 真是高境界

水mp係咪點都換一隻 有多餘mp既話

我買左3隻
2把武器 雖然因為我手殘進錯左

屌你咩

無用過 但啲FD天元7體果期成日叫我掛出黎

冰個!

立囉

@眉CHING

在

@6清

想問白獸魔1950可唔可以起手?
原來想刷水魔神 但刷到傻左都唔見

屌你老母臭閪比粒鑽黎睇下唔洗死掛

估唔到有人抽

呢D伏機大家都係唔好抽
時間長個D機通常都好伏...哂石

鑽都係火盾黑盾嚟

ching課幾多

課乜撚 兩抽

【劣等基因】台女自拍露奶照 慘被網絡欺凌至入院

好文好圖 感謝分享

好耐冇中過限啦

我明

兩抽抵食金蛋啦

通常係咁中限既人先會講呢句-.-

樓上=狗

收到風你中左牙銀

台妹對奶真係世界級

4抽中左一隻6限同水魔女

凌晨3點先夠石

zzz

唔想知呀

最好唔好 白狗打盃用/隊員寵
無咩人會做隊長
起手搵隻勁隊長好d

目前打算水魔神 風神做目標 有冇其他推薦?

好彩無抽PAD

去挑戰mode r1甩

唔夠揪

我迷遲大將軍都撐你唔落
要清算

買石帳抽算啦 你咁樣刷首抽刷到天光

6清又中

都話左無抽

用3隻暗咖哩+沖田換神威抵唔抵

唔信

儲石啦 抽乜垃圾

真係無抽

比氣流我食oj?

收到風你成日偷課金

自己抽好玩D

又屈= =

夠薑點圖

貼

屌你老母牙

6青話無就無啦

難聽d講。你抽到一隻有鬼用咩。。。

無氣流 用石頭戰勝機率

分身又上返100石

3700

望到少少 有4位數石

coin嚟架= =

遮你媽咪==

唔准提人老豆老母-.-

屌你真係換晒碳

Box大過我

其實呢隻啲人用光火定火光版本？

而家個個都用火光啦🤔

唔換點遮今朝抽果d😆😆😆

收到風你5000BOX仲要高RANK過小妹

寵清高汁👍🏻

收到風你抽中左水光魔女之後換哂碳扮無抽

無魔女 魔法使就有

有冇人射強龍 我想企🤤🤤

暗咖哩應該就極醒

抽唔到新野要強龍把9？

爆左體想消下洗唔洗甘能串牙

棒球果堆都未食強龍

每日得10場體 唔知幾時先找得晒數

唔好抽呀笨

墳巴係唔係到？

喺我隔離

Mk

1001